攝影師就係攝影師，唔係龍友

習慣拍攝人像及風景的OqWing，平日習慣與其他攝影朋友一齊約模特兒出外拍攝，但經常被以「龍友」相稱，其實他有點介意。「因為我哋真係想影相，唔係搞搞震，同一般人形容嘅龍友有分別」，期望今次入圍或奪獎，可以令人覺得「攝影師就係攝影師，唔係龍友」，還希望最終可以「幫香港人爭光」。

米原康正係咪龍友

諗返我每次開人像攝影Group都比人屌到開花

當然有啲人最後係約到啲人影相
但知model係乜水就走夾唔透了😂😂😂😂😂

好撚豬咖？

女神級，但影完後果自負

味精到啦.......

請留意比賽名

樓主個gp 。。。 有興趣入去學下野

世界級

都係果句啦，只招新手，唔歡迎器材撚
我唔做野，啲女仔都會落Order black list人或踢人
男model通常我獨佔，女仔先會比其他人影

公眾Group就會係受人委託先開
（為保護被攝者，女性攝影師會係首選）
私人Group就真係私人用

另外親青年新政啲戇鳩仔入Group屌柒我串柒我我一定還擊（呢方面我旗幟好鮮明）